入黎當我係你最增最嬲既人咁鬧

我先
點解你可以咁唔生性 唔好好讀書

點解你唔好好讀書..
連憎字都唔識

打錯字

唔識定打錯吖

心日 手殘

無憎既人
點算

屌你老母死臭雞

試下討厭自己 迫自己做得更好

我驚連自己都唔中意
我會無人中意

冇憎既人 出返去先

令自己變得更好更吸引人咪會有人鍾意囉

你是好人

點樣可以憎自己 到而家都唔明

你以為我唔知咩

其實憎一個人好辛苦架
放低怨恨唔好再癲早啲瞓啦

對住你
我冇嘢想講

唔需要憎任何人

可唔可以生性D

我都唔識 其實亂up

比起佢對我做成既傷害 啲辛苦根本算唔上啲乜

講黎聽下

不停報復無限循環又有咩意思呢
我哋做人要以德報怨學識得原諒架嘛

人總要試過體會過先會有改變
就算明知會仆街都要仆過痛過先甘心
要學識放低 就要先體會到負重擔既感覺
唔係一定叫人唔好諗唔好恨就解決到
要好多好多既體會先會令人有感悟

垃圾幾時仆街死？依個世界有報應架以後日子小心啲

放低其實係對自己最好既方法

我愛你

我體諒佢 原諒佢77個7次又點
邊個體諒下我

無憎既人
得憎我既人

對唔住

咁學會放下佢囉

我體諒佢 原諒佢77個7次又點
咁邊個黎體諒下我

寧要我負天下人
唔係話人人都應該做仆街
但做好人通常冇咩好下場

唔小心po左兩次

知錯能改就得啦

你條臭雞 成日話唔舒服 係屋企休息成日射波
就呃住自己男朋友去返工其實用交友app去約炮

好心你唔好咁廢啦 乜都唔識 一無是處
又唔識去學 乜都驚一餐 成廿歲喇 仲係一事無成
得過且過
利伸：最憎自己

屌你老母
我好掛住你

但我都好撚柒憎你
點解你要咁對我

大家咁話啦

你一世中意任何人係男係女都會背叛你
你會長命百歲但永遠冇人中意你 你會孤獨終老冇病冇痛一世唔死
個個都會睇清楚你係個點既人

我岩岩分左手

含啦八婆

認真鬧你都廢撚事

岩呀

i love you

點解你寧願揀個唔愛你嘅都唔揀我？我真係有咁差咩？22歲又話過幾年冇人要又盛，等完我讀完書返嚟結婚好難為你咩？又唔係幾年唔見，一年起碼都返嚟四次

屌你老味畀撚晒落台階你都唔撚識做得寸進尺拖得就拖 男人老狗幾舊水都拖鳩人幾個月 執柒左佢啦屌 冇撚用

仲有你呀印度仔 因撚住收尾2年冇仔送終 全家生Cancer

睇黎大家真係好生氣

當你覺得疲累既時候...
都係要繼續比人煩

收爹啦阿嬸

有啲老人家諗野好封建好自大

正仆街 好撚憎你呀屌！！！！！！

屌你老母 你知道唔知道你真係好自私
自我中心到呢
唔好成日係度講自己無女 點點點
你無女朋友好簡單 因為你從來都唔會設身處地去為其他人著想

一年啦 我已經長大了
而你呢 仲繼續活係自己嘅世界入面
你繼續啦 但我唔會再停留係你嘅世界
byebye你條尾

憎恨可以係動力

推

唔憎妳啦
已經連憎妳都唔想再憎

屌你老母死臭雞
係得我先咁撚on9心軟可憐你
到頭來俾你玩返轉頭
他朝君體也相同呀仆街

抵啦

屌你老母on99 個腦裝撚晒屎？

點解你可以咁on9成日都忍唔到自己啲死人脾氣，仲要往往對住最親最熟最愛嘅人先忍唔住，一爆就爆到最大，返工收到脾氣又點，對住親人先忍唔住，我真係好憎你

我好憎我自己

係時候改下啦
遲到好過冇到

冇野係應該既 對你唔好可以冇理由

睇黎對方接受左懲罰啦喎

己所不欲勿施於人
好多人都係識講唔識做

放過自己未嘗唔係好事
不過…
不過我做唔到

屌都廢事

唔屌唔舒暢嘛

大家隨便屌

屌你老母死差佬

黑警好討厭
但係我識啲好nice既差佬

嬲

幾好笑

屌你老母閪死八婆 屈鳩我 我祝妳成世都a0